今晚十一點你會做啲咩？

屌樓主老母

訓教

到時話你知

Work hard play hard